車機一問 Kenwood DMX8019S 屌唔屌得過

有無呢部/Kenwood 其他車機用家比下意見
或者其他牌子用家推薦
利申 外國jj
parallel parking 好差 support 埋front parking cam 對我好似幾有用

呢部好似冇無線carplay喎，又不見得好平
外國用，可諗先鋒W4500NEX

GK5 想要無線carplay有咩推介？咩價位

前定尾期？

17前期

可選先鋒Z9250BT

之前果架係GD1
但覺得GD個原裝音響仲好聲過GK5
本身冇乜要求 但有對比就覺得差好遠
唔使話好靚聲

咁換機頭好定換喇叭個效果好
budget唔多
Hertz DSK 165.3
Musway M4 4-ch DSP

另外想問換呢個機頭會唔會搞到原裝某d功能用唔到
e.g. 軚控 後波cam